［邏］點解笪地係你既，但你要俾錢租

強國猿話唔係割地，因為基本法第7條話香港所有土地、資源係土共既

咁點解土共要租賃？明顯就鬼拍後尾枕啦

HONG KONG IS NOT CHINA

五毛都覺得太柒唔入黎？